發完惡夢想圍下爐嘅入黎

如果大家對最近嘅事覺得絕望, 好嬲, 唔開心, 訓唔著, 其實係好正常!!!!!!你放心, 唔止得你一個人有呢啲感受, 重有好多好多人會陪住你

就算點安慰你, 係呢個情況下都唔會比到個解決方法你, 叫你唔好去睇唔好去諗, 重睇近連登嘅大家都應該做唔到, 所以, 我唔會叫你地唔好理, 但理嘅同時, 都想用自己少少知識支持下大家, 或者大家支持下對方

廢話唔多講, 我想開個group比大家放負, 等大家可以支持大家, 幾時都有人會回應你嘅負, 當然你冇負果時可以放下正比啲負近嘅人

無論你發左啲咩夢, 我地都樂意聽你講你嘅感受, 唔會批評你嘅行為, 只係陪係你嘅身邊
程序上大家私下搵左我先, verify大家係發近差唔多嘅夢先會add入相對嘅group
如果你嫌group多人都可以就咁chat, 總之揀你舒服嘅方式就ok

[tg有好多傾近, 麻煩巴絲們pm我果時send post link/post名]

如果有社工/心理學學生想幫手, 都可以tg我, 睇下可唔可以group到大家一齊做

利申 非社工 非心理學家 學生 希望幫得幾多得幾多

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

push